咪撚再比堆垃圾五毛洪非凡 鳩硬入侵

個堆狂推post 自high既 唔該admin 搵方法bam左佢

我推

推

呢埋人林早洩養住
佢地講LIHKG冇事

洪非凡日日煩膠式洗版仲包容
佢同索尼飯，少年與貓班熱毛咩post都話食熱狗，煩到嘔

熱狗都有正常支持者

eg 佐倉綾音

呢樣我支持
有得block人架嘛
係要咁低手話人食熱狗，要返工不了，瘋狂icon推post既人好快就比人block架啦

不過個朵臭左再開分身推，同開分身刷正評呢，就不能接受

佢哋傷害到其他人嘅言論自由
正常會員留咗言比人推走

BTW 索尼飯同少年與貓拍馬都追唔上洪大帥

五毛 講五毛野可以 預左比其他人屌到上天
冇話唔比佢做五毛 言論自由在此

我屌你老母洪非凡 鳩硬個堆 一日20個post
自推狂洗版 依d要即bam 重忍？
咁洗腦教育都係可以用言語自由 做盾啦

佢明顯搞事 五毛洗版

Agger
佢地最煩係狂洗版
自己開幾廿個post
一沈就自推
面果堆全部變哂d打手post

計我話cc台 應該整個開post上限
回覆就由佢

一日20個post洗撚到成頁都係 重講係言論自由
明顯係用洗版打壓其他人既言論自由

洗腦式灌輸資訊

洪乙己
轉名不能算改

洗版就唔得， 洗版就係促意阻人睇其他資訊

被block 得多既人應該要bam

今年4月初就係睇唔過眼 洪非凡 不斷推post洗版， 佢一推我就推翻佢洗版之前 d post上黎比人睇， 結果我被 ban咗而佢無事，
大家明 高登 啦

高登睇到我推post睇唔到佢推 post ?

我推post講明係見到 洪非凡 洗版所以推既。

冇撚左佢兩個個時事台風氣正常幾多

少年與貓只係擦五毛鞋極限垃圾

屌青政咪一個post算，呢班撚人係要猛咁洗
煩撚住哂

原來你俾人Bam左

唔係點會無啦啦消失 ?

這就是 洗頭艇

方丈含緊佢兩個條撚

根本高登咁多五毛就係官方默許

仲有邊個 ?

鳩硬 睇到了

洪狗好似已經過咗嚟

所以要開多幾個類似既post
同 洗版即bam

洪狗佢個acc好特別， 佢網吧單野柒左潛水
開左個新唐三x出黎， 但用佢舊acc起底係會自動搵到佢新acc洗過咩版
我追擊左佢半日就應該勾結admin改左睇唔到

高登真係恐撚怖

洪狗同林生應該有關係

可能洪狗d post正評同回覆特别多都同admin有關

條友次次開post 都即刻有一定正評數

係正評多得好唔正常，有d post得一百個回覆唔夠可以有百幾正評

擺明係早洩養住黎做打手

呢到有黑洞，佢可以不停推，但唔入黑洞睇唔到
唔影響外面良好討論

點先會入黑洞？

有個殘體支那人post去左黑洞
以後唔怕大事果陣殘體post洗板
全部掉晒去黑洞

洪狗同時食759 大快活 熱血 幾家茶禮
做打手做到好似熱血憤青咁
可惜為賺到盡，出課量太大
最終喪失曬自己公信力

#39會員
呢到有黑洞，佢可以不停推，但唔入黑洞睇唔到
唔影響外面良好討論

唔係好明 ?
點運作 ?

上面果位洪大帥應該唔係佢黎？

屌 ban硬鳩啦

條垃圾中傷one piece已經係死罪

集團式五毛 admin同我捉緊d
寧bam錯冇放過

One piece本身就垃圾，講事實咁都叫中傷？

屌你老母 死返去高登啦
垃圾五毛

就係阻住你哋傾正經嘢之餘，畀新
嚟嘅人睇到，以為高登同香討真係冇分別。

屌你老母硬鳩

收中共錢又收岸本錢

我大把錢洗撚收5毛陰質錢咩

我幾億未開頭
你就收收皮啦垃圾五毛
講錢
比500你 你推你老母出來做雞都肯呀

屌你老母硬鳩

你而家即刻跪係到同尾田道歉！
同埋本席宣判你無權再幫明哥含撚！

agger
唔可以再俾班五毛得勢

幾條友真係好撚煩 admin 當係玩私服online game 咁 自把自為咁bam 鳩d煩人丫 就一次咁多得唔得

話咁快出面又有幾隻五毛開post

而家洪大帥個班又行番出黎
網吧單野當無事發生 👏🏻

洪大帥 自稱唔係洪非凡
我依家睇緊佢講既野

五毛洪非凡根本就係早洩既人。

早洩同７５９老細好熟好老友，佢本爛鬼雜誌，晨早搵７５９老細做訪問，而且又放係７５９賣。

洪非凡推７５９起家，又狂洗版冇人bam，好明顯下

又變左唔係 前兩日先話自己比人用左個名

洪大帥新post自稱唔係
我估9成都係洪非凡條垃圾來

kwgolden klngalden巴打請受小弟一拜！

咁又老老寶寶呀，如果係咁唔該bam埋KK同勇武文青啦。

洗版就bam就係咁簡單
洪非凡同鳩硬 一日20個post 再狂自推
洗版五毛大佬 最值得bam

另外個機原界限 今日幫佢數過
一日70個post

不過佢個個post唔同 有d係新聞 有d係政治
乜狗屎垃圾都有 所以要admin自己衡量

機界 警告下先

呢個仲正常過果班

機界出新聞post多，唔見佢狂推post
洪非凡以前有分身出，再自己狂推

KK係度

我就覺得有d人明知個朵臭都仲要特登去改d相近既名
俾人瓜田李下都唔抵可憐

佢地留言冇大問題

但admin應該ban單機icon式洗版

佢地留言都好撚大問題，擺明係有心破壞正常討論果隻

網吧事件已經係個好例子

本大帥再次聲明，我並唔係高登既五毛統領洪非凡，我係百分百青政支持者。本大帥現已改左新名，希望有助釋除疑慮，敬請各位巴打明察，唔好再屈我係五毛

Agger
嗰陣都想正常討論
然後發現佢哋係影印機式洗版
即刻唔想回post

無 佢哋搵唔到稻草人求其屈啫

鳩硬開分身係咪應該bam哂佢

聽住先啦

屌你老母硬鳩，出黎同尾田道歉！

淨係見到佢地個名已經覺得好煩
唔好再提佢地啦好嘛

吹水都搵第樣啦，一日20個，on鳩

有幾奇 你自己返去睇下你隻五毛做過咩啦 屌你老母
死返過去啦

條五毛好厚顏架

之前屌極佢都係瀨皮

根本屌唔走

垃圾方丈就係養洪非凡 鳩硬 堆五毛 整死左高登

硬鳩，快d同牛魔王出黎同尾田道歉啦喂

自己圍爐係一個po入面打飛機係ok
但明顯高登真係唔bam 打手
希望呢到唔好比班戇鳩洗到板
再重申一次，圍爐自己同飛機友打丁係好既
係可以有唔同意見互屌，但唔好洗。
高登正垃圾，阻人睇po

Lihkg應該要有公投
畀會員動議ban撚左啲柒頭